Should auld acquaintance be forgot

And never brought to mind?

Good Evening!

Eu não falo inglês, obrigada